得罪講句，QR真係完勝八達通，不服來辯

咪撚on9啦，發夢你就完勝呀

無可否認大陸用QR係用到一地都係，但唔撚係因為QR呢樣野本身有咩優勢囉
人地係各個層面都應用得普及先係個核心，唔係話個技術有咩咁優勝。
八達通有幾樣野可以做 :
1. 加大個limit。$1000一定唔夠做，人地國家名店都可以用QR比。
2. 要更普及係日常生活入面。最簡單人地國家搭部的士都可以QR比，我地班低賤DC9仲係要比現金。
3. 推廣自動增值。人地國家d QR唔駛成日排隊係7仔增值。

做到上面3樣，八達通起碼再屌打人地國家10年啦。

不服來辯

有一隻大陸狗入左黎

八達通既極限已經到左 係時候到我既QR發揮

關你撚事咩五毛狗Redbaron
以為改左名就洗到底?

其實係人都知做到你所講果d就好好
依家問題就係做唔做到同佢肯唔肯做

可以其他人qr code俾錢唔錯

好耐無見嘅反話post

八達通都出QR CODE...

真係好撚煩 仲要猛咁推呃正評
本身件事都冇咩爭議

QR code 咁撚笨柒就算鳩數啦
NFC 比錢先係皇道
應該全面用手機既nfc系統加指紋認證取代8達通

1. 可以提升個limit
2. 可以online pay
3. 出入閘唔洗磨袋
4. 冇咁易唔見
5. 安全性高
6. 環保
7. 慳位
8. 外國人易上手
9. 剷除班冇nfc同指紋認證手機既窮撚，唔比佢地生仔
10. 逼人換新手機，幫助經濟流動
11. 更多優點

不愛來便

有咩發揮呀睇過

比你吹下點解

其實我記得好似話有極少量的士係收八達通
不過我未見過

唔否認係5毛

人哋就進步用擺NFC入電話入sim卡
香港就退步到用NFC變barcode type嘅QRcode

仲要吠八達通limit細
QR limit大好呀 方便俾人偷曬啲錢呀

佢依家倒翻轉用QR Code

所謂直接比係建基於你首先用左一個電話APP
不過依家8達通個app係堅柒

巴打識野

所以咪ON9

屌 apple pay有8達通都夠屌打啦

你真係好大壓力 咩都睇唔順眼
推左3野就叫猛推

好多五毛出黎搵食

DC9 閪面就見得多, 收八達通真係未見過

自動增值加就咁嘟好方便
唔明qr code 有咩咁好

有12隻大陸狗入黎準備吠
點撚知谷住谷住咁出翻去

英雄所見

咪就係

地鐵公司係政府嘅
政府係支共嘅
支共要推qr
你覺得佢地仲會改善八達通？
由逼人換卡開始
睇下地鐵點樣自己收八達通皮啦

Bitcoin同PayPal 都係QR code

咁有未呀

最好打大埋個1000上限, 根本就屌打人地國家

支共不嬲ON9

face id ok ?

PAYPAL

打撚錯左

16個大陸仔又縮翻入老母個閪 ?

睇唔出改左咩

咁撚大隻紅色字都見唔到